午餐 美國菜

清淡小小

成篤屎咁
不過又係嘅 食埋啲垃圾鵝肝嘅殘忍賤精會食啲咩好嘢